擒晚發夢，再唔升級，全部一捉到就坐10年

個夢嚇撚到我瀬屎兼扎醒呀，見到啲支閪為左慰勞班狗，默許班狗任姦反抗者一家，你睇住你老婆老母阿女日日俾光頭狗屌足8粒鐘，嬲到9都斷埋。

支西應該唔會夠膽咁做卦

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人